愈嚟愈多人用誇張或虛假標題開post

淨係今日都十幾廿個
又話咩搞錯日期唔好入機場
又話咩美國終止人權法
㩒到入去睇一係就講反話 一係就完全唔撚關事
呃人睇都唔係咁呃啦屌
你估個個得閒㩒曬落每一個post睇？
淨係睇標題果啲手足就被你地班仆街伏撚曬
你地好意思？

好撚憎標題黨

仲有未fact check 嗰堆

此風不可長
善用不推文回覆

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

puah

香港警察叫雞唔俾錢, 警署強姦, 而家仲日光日白眾目睽睽下非禮

係呀
乜柒都加句fced就當check咗
朋友個姑媽個女個同事係機場做+我老母都識自製嘅whatsapp對話圖=已fact check

此風不可長

推到冇曬標題黨

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

[約法三章] 標題，突發， 負面者加入黑名單

屌晒佢地老母
次撚次心驚膽跳入到個post第一句就話sorry做左標題黨
有咩就講有屁就放唔好fake鳩人

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外816 金融抗戰

push

推
我就唔信垃圾標題post會多人睇過屌鳩垃圾標題post嘅post

推

pudh

勁多標題黨，唔該唔好再做。